咩叫做Spring Festival

係youtube 睇到支那寶廣告

竟然出現Spring Festival 係唔係潮語

究竟係乜東東

spring pocket festival

推